其實黃家正除左MK之外都冇咩唔好

just saying

做乜負評